/* Download  */

"Max. Download Size:" = "最大。下载尺寸：";
"Max. Connections:" = "最大。连接：";
"General:" = "常规：";
"Clear cache on quit" = "退出时清除缓存";
"Cache downloaded pages" = "缓存下载的页面";
"Exclude Domains:" = "排除域：";
"Exclude Links:" = "排除链接：";
"Ignore instructions for robots" = "忽略机器人的说明";
"Cache Directory:" = "缓存目录：";

"Snapshot Creation:" = "创建预览：";
"Immediately" = "立即";
"On demand" = "按需";
"Directly" = "直接（质量更高）";
"DEVONtechnologies.com" = "通过devontechnologies.com（更快）";
"DEVONtechnologies.com is only used to generate thumbnails for external web pages and therefore only URLs, e.g. of similar web pages, are submitted." = "devontechnologies.com仅用于生成外部网页的缩略图，因此仅用于URL，例如。提交类似的网页。";

/* Interface */

"Interface:" = "接口：";
"Interface" = "接口";
"Alternating row colors in views" = "视图中的交替行颜色";
"Startup:" = "启动：";
"Open new query" = "打开新查询";
"Open new browser" = "打开新浏览器";
"Open browsers that were open on quit" = "在退出时打开的打开浏览器";
"Do nothing" = "什么都不做";
"Source Font:" = "源字体：";
"Select..." = "选择...";
"Reset" = "重置";
"Text Font:" = "文本字体：";
"Highlight occurrences in HTML pages" = "在html页面中突出显示出现";
"Floating simplified search panel" = "浮动简化搜索面板";
"Automatically zoom search panel" = "自动缩放搜索面板";
"Digest" = "摘要";
"Results" = "结果";
"Settings" = "设置";
"Log" = "日志";
"Search Panel:" = "搜索面板：";
"Download Directory:" = "将下载的文件保存到：";
"Start Page:" = "主页：";
"Alerts:" = "警报：";
"AI" = "AI";
"Chat" = "聊天";
"Chat:" = "聊天：";
"Engine:" = "引擎：";
"Model:" = "模型：";
"Usage of GPT4All requires an enabled web server." = "GPT4ALL必须运行，并且必须启用其Web服务器。";
"Usage of ChatGPT requires an account and an API key." = "使用chatgpt需要一个帐户和一个API密钥。";
"GPT4All:" = "gpt4all：";
"URL of web server" = "Web服务器的URL";
"Role:" = "角色：";
"The role is used by smart rules, templates and scripts which don't specify a role on their own." = "该角色由智能规则，模板和脚本使用，这些角色并未单独指定角色。";

/* Email */

"Email Font:" = "电子邮件字体：";
"Send styled emails" = "发送样式的电子邮件";
"Apple Mail" = "Apple Mail";
"Server:" = "服务器名称：";
"SMTP Server" = "SMTP服务器";
"Send Email:" = "发送电子邮件：";
"Use default ports (25, 465, 587)" = "使用默认端口（587）";
"Use custom port:" = "使用自定义端口：";
"Use Secure Sockets Layer (SSL)" = "使用安全套接字层（SSL）";

/* Tabs */

"Always show tab bar" = "始终显示选项卡栏";
"Select new tabs as they are created" = "在创建新选项卡时选择它们";
"Enable Tabbed Browsing" = "启用选项卡式浏览";
"Opens a link in a new tab and selects it." = "在新选项卡中打开链接并选择它。";
"Opens a link in a new window behind the current one." = "在当前窗口后面的新窗口中打开一个链接。";
"Opens a link in a new window and selects it." = "在新窗口中打开链接并选择它。";
"Opens a link in a new tab." = "在新选项卡中打开一个链接。";
"⌘–click:" = "⌘–单击：";
"⌘–Shift-click:" = "⌘shift-click：";
"⌘–Option-click:" = "⌘– option-click：";
"⌘–Option-Shift-click:" = "⌘– option-shift-click：";
"in a new window" = "在新窗口中";
"in the current window" = "在当前窗口中";
"Open links from applications:" = "从应用程序打开链接：";

/* Bookmarks */

"Bookmarks for menu bar and drawer" = "菜单栏和抽屉的书签";
"Safari" = "Safari";
"Firefox" = "firefox";
"Bookmarks:" = "书签：";
"Bookmarks menu:" = "书签菜单：";
"Bookmarks bar:" = "书签栏：";
"Include Bonjour" = "包括Bonjour";
"Include DEVONthink" = "包括DevonThink";
"Include Workspaces" = "包括工作区";

/* General */

"Open contents after using \"New with clipboard\"" = "使用\“ with clipboard \ new with clipboard \";
"Interface:" = "接口：";
"Alternating row colors in views" = "视图中的交替行颜色";
"Startup:" = "启动：";
"Open new window" = "打开新窗口";
"Open windows that were open on quit" = "在退出时打开的窗口";
"Do nothing" = "什么都不做";
"List Views Font:" = "列表查看字体：";
"Column View Font:" = "列视图字体：";
"Hide \"Groups\" panel when inactive" = "不活动时hide \“ group and tags \”面板";
"Display number of items inside groups" = "显示组内部的项目数";
"Highlight Internet links in views" = "在视图中突出显示书签";
"Keep groups on top when sorting by name" = "排序时将组放在顶部";
"Always open groups in a new window" = "双击在新窗口中打开组";
"Always open groups and documents in a new window" = "双击在新窗口中打开组和文档";
"Always open documents externally" = "双击在外部打开文档";
"Always open clicked links externally" = "单击链接在外部打开它们";
"Default Database:" = "默认数据库：";
"Retain view" = "保留视图";
"Appearance:" = "外观：";
"Appearance" = "外观";
"Colorize instances in views" = "标记颜色的重复和复制剂";
"Classic (Mac OS)" = "经典（MAC OS）";
"Modern (Mac OS X)" = "现代（MAC OS X）";
"Dots (Mavericks)" = "点（MACOS）";
"Like Flags" = "作为标志";
"Enable tabbed browsing" = "启用选项卡式浏览";
"Stricter recognition of duplicates" = "重复的识别更严格";
"Strict naming of files" = "更兼容文件的命名";
"Replaces the characters |\\<>%?&* when naming files to improve the compatibility to other filesystems and platforms." = "在命名文件以提高对其他文件系统和平台的兼容性时，也替换了字符| \\ <>%？＆*\。";
"Enable reminder alarms" = "启用提醒警报";
"Automatically mark items as read" = "自动将项目标记为读取";
"Show filename extensions" = "显示文件名扩展";
"List View Text Size:" = "列表查看文本大小：";
"Column View Text Size:" = "列视图文本大小：";
"View Text Size:" = "查看文本大小：";
"Sidebar Text Size:" = "侧栏文本大小：";
"Automatically expand sidebar" = "自动扩展和塌陷组";
"Show features of higher editions" = "显示高级版本的功能";
"Unified databases" = "统一数据库";
"Unified inboxes" = "统一收件箱";
"Unified tags" = "统一标签";
"Keyboard navigation" = "键盘导航";
"Sidebar:" = "侧栏：";
"Use dark background for documents" = "使用深色背景进行文档";
"Annotations:" = "注释：";
"Sidebar" = "侧边栏";
"Move annotations automatically" = "自动移动注释";
"Rename annotations automatically" = "自动重命名注释";
"In shared group" = "在共享组中";
"In same group" = "在同一组中";
"Default Search Scope:" = "搜索范围：";
"Automatically select search inspector" = "自动选择搜索检查器";
"Last scope" = "最后一个范围";
"All databases" = "所有数据库";
"Current database" = "当前数据库";
"Current selection" = "当前选择";
"Automatic reveal" = "自动显示项目";
"Document windows prefer fullscreen" = "文档Windows更喜欢全屏";
"Number of new items" = "新项目的数量";
"Number of unread items" = "未读项目的数量";
"Number of unread news" = "未读新闻的数量";

/* Editing */

"General:" = "常规：";
"Check spelling as you type" = "在输入时检查拼写";
"Display PDF attachments of rich texts" = "显示富文本的PDF附件";
"Scale image attachments" = "比例图像附件";
"Smart quotes" = "智能报价";
"Smart Copy/Paste" = "智能复制/粘贴";
"Data Detectors" = "数据检测器";
"Rich Text Font:" = "丰富的文本和注释字体：";
"Plain Text Font:" = "纯文本字体：";
"Ruler Units:" = "标尺单元：";
"Centimeters" = "厘米";
"Inches" = "英寸";
"Points" = "点";
"Picas" = "picas";
"WikiLinks:" = "Wikilinks：";
"Automatic" = "自动";
"Template:" = "模板：";
"Aliases Separators:" = "别名分离器：";
"Update item link names automatically" = "自动更新项目链接的名称";
"Update double square brackets WikiLinks automatically" = "自动更新方括号中的Wikilinks名称";
"Summarization:" = "摘要：";
"Based on sentences" = "基于句子";
"Based on paragraphs" = "基于段落";
"As text via Chat" = "作为文本通过聊天";
"As list via Chat" = "通过聊天列表";
"Full Screen:" = "全屏：";
"Open new documents in separate windows" = "在单独的Windows中打开新文档";
"Don't link to groups" = "不要链接到组";
"MashedWords and Aliases" = "mashedwords and别名";
"MashedWords" = "mashedwords";
"Double Square Brackets" = "方括号[[...]]";
"Names and Aliases" = "名称和别名";
"Background:" = "背景：";
"Text:" = "文本：";
"Width:" = "宽度：";
"Text Replacement" = "文本更换";
"Check grammar with spelling" = "用拼写检查语法";
"Correct spelling automatically" = "自动正确拼写";
"Smart dashes" = "智能冲刺";
"Smart links" = "智能链接";
"Author:" = "作者：";
"Case insensitive linking" = "案例不敏感的链接";
"All items" = "所有项目";
"Only documents" = "仅文档";
"Only groups" = "只有组";

/* Import */

"Files:" = "文件：";
"Plain text documents" = "纯文本文档";
"Rich text documents" = "丰富的文本文档";
"Markup languages (HTML, XML) & Web Archives" = "标记语言（HTML，XML）和Web Archives";
"PDF & PostScript documents" = "PDF和PostScript文档";
"Images" = "图像";
"QuickTime movies & sounds" = "QuickTime电影和声音";
"Internet locations & links" = "Internet位置和链接";
"AppleScripts" = "applescripts";
"Titles:" = "标题：";
"Filename with extension" = "带有扩展名的文件名";
"Filename without extension" = "文件名没有扩展名";
"Localized display name" = "局部显示名称";
"Unknown file types" = "其他文件类型";
"Ignore rich text commands" = "忽略丰富的文本命令";
"Encoding:" = "编码：";
"iChat & Yahoo! Messenger logs" = "iChat＆yahoo!Messenger日志";
"New notes:" = "新笔记：";
"In top or current group" = "在顶部或当前组中";
"Select (and display) automatically" = "自动选择（和显示）";
"Tables & Sheets (TSV, CSV, BiBTeX, ...)" = "表和表（TSV，CSV，Bibtex，...）";
"Classify automatically" = "自动进行分类";
"Use global inbox" = "全局收件箱";
"Use local inbox" = "当前数据库的收件箱";
"Use inbox" = "数据库的收件箱";
"Select group" = "选择组";
"Destination:" = "目标：";
"For data coming in from bookmarklets, DEVONagent, feeds, scripts, and services" = "用于来自书签，devonagent Pro，feed，脚本，服务和拖放到码头图标的数据。";
"For data coming in from bookmarklets, DEVONagent and services" = "对于来自书签，devonagent Pro，Services和Drag-drop到Dock图标的数据。";
"Convert to Tags:" = "转换为标签：";
"Tags:" = "标签：";
"Convert Keywords to Tags" = "将关键字转换为标签";
"Convert Properties to Tags" = "将属性转换为标签";
"Convert Geolocation to Tags" = "将地理位置转换为标签";
"Convert Hashtags to Tags" = "将主题标签转换为标签";
"Add Tags to Documents" = "将聊天建议添加到文档中";
"Add Tags to Images" = "向图像添加视觉建议";
"Assign Tags" = "分配标签";
"Scan Barcodes" = "扫描条形码";
"Recognition:" = "识别：";
"Transcribe Text & Notes" = "图像中的文本和注释";
"Transcribe Audio" = "转录音频文件";
"Transcribe Video" = "转录视频文件";
"Nothing" = "什么都没有";
"Keywords" = "关键字";
"Properties" = "属性";
"Geolocation" = "地理位置";

/* Media/Files */

"Auto scaling" = "自动调整大小";
"Play:" = "播放：";
"Automatically" = "自动";
"Loop" = "循环";
"Background Color:" = "背景颜色：";
"Create thumbnails" = "创建缩略图";
"Movies:" = "电影：";
"Images:" = "图像：";
"Copy pasted images to group..." = "将图像导入组...";
"Name or relative/absolute path" = "名称或相对/绝对路径。支持者也是占位符。";
"PDF & PS documents:" = "PDF和PS文档：";
"Create Thumbnails:" = "创建缩略图：";
"Web Archives" = "网络档案";
"Formatted Notes" = "格式的注释";
"Bookmarks" = "书签";
"Always from image" = "从实际图像中生成";
"Create preview as icon" = "创建预览为图标";

"Single Page" = "单页";
"Single Page Continuous" = "单页连续";
"Two Pages" = "两页";
"Two Pages Continuous" = "两页连续";

"Actual Size" = "实际尺寸";
"All Pixels" = "所有像素";
"Zoom To Fit" = "缩放适合";
"Zoom To Width" = "缩放到宽度";

"Display:" = "显示：";
"Markdown:" = "Markdown：";
"Markdown Display:" = "标记显示：";
"Edit documents" = "编辑文档";
"Preview documents" = "预览文档";
"Image Link:" = "图像参考：";
"Item Link" = "项目链接";
"Movies" = "电影";
"Play Media:" = "播放媒体：";
"Image Display:" = "图像显示：";
"PDF Display:" = "pdf显示：";
"PDF Clipping Width:" = "PDF剪辑宽度：";
"Points" = "点";
"Edit Documents" = "编辑文档";
"Preview Documents" = "预览文档";
"Sheets:" = "表：";
"Sheet Display:" = "显示：";
"Paginated PDF Conversion:" = "分页的PDF转换：";
"Table View" = "表视图";
"Form View" = "表单视图";
"MathJAX support" = "Mathjax支持";
"Prism support" = "Prism支持";
"Mermaid support" = "美人鱼支持";
"WYSIWYG editing" = "Wysiwyg编辑";
"Extensions:" = "扩展：";
"Thumbnails" = "缩略图";
"Sheets" = "表";
"Multimedia" = "多媒体";
"Side-by-Side" = "并排";
"Force line breaks" = "力线断裂";

"Emails" = "电子邮件";
"Conversations:" = "对话：";
"Messages:" = "消息：";
"Message Content:" = "消息内容：";
"Import complete conversations" = "导入完整的对话";
"Group conversation threads" = "组对话线程";
"Previously imported messages will become replicants" = "先前导入的消息将成为复制剂";
"Import attachments" = "导入附件";
"Use alternative view" = "使用替代视图";
"Fallback text encoding:" = "后备文本编码：";
"Download remote images in HTML messages" = "在消息中加载远程图像";
"Decrypt secure messages" = "解密安全消息";
"Use fixed-width font for plain text messages" = "使用固定宽度字体作为纯文本消息";
"Color quoted text:" = "颜色引用文本：";
"Messages marked" = "标记的消息：";
"Summaries:" = "摘要：";
"Quote highlights instead of retaining style" = "引用突出显示而不是保留样式";
"Sort annotations by type instead of by order" = "按类型进行注释，而不是按顺序排序";

"Searchable Text" = "可搜索的文本";
"Annotation" = "注释";
"Comment" = "注释";
"Transcription" = "转录";
"Audio & Video Transcription:" = "音频和视频：";
"Local speech transcription" = "本地苹果语音转录";
"Remote speech transcription" = "远程苹果语音转录";
"Remote OpenAI Whisper transcription" = "远程openai窃窃私语转录";
"Image Transcription:" = "图像：";
"Fast recognition" = "快速文本识别";
"Accurate recognition" = "准确的文本识别";
"Speech Language:" = "转录语言：";
"OpenAI:" = "OpenAI API密钥：";
"API key" = "API密钥";
"Recognize to comments" = "另存为注释";
"Local Apple Speech transcription requires enabled Siri & dictation. The desired languages have to be downloaded first via System Settings > Translate." = "本地Apple语音转录需要启用Siri。所需的语言必须首先通过系统设置>语言和区域>翻译Languagaes下载。";
"Dates:" = "日期：";
"Use content creation & modification dates" = "使用内容创建和修改日期";
"Indexed Items:" = "索引项目：";
"Automatically move indexed items into database" = "自动将索引项目移至数据库中";
"Automatically move items to external folder" = "自动将项目移至外部文件夹";
"Preview:" = "预览：";
"Automatically download cloud files" = "自动下载云文件";
"Automatically load bookmarks" = "自动加载书签";
"Shortcuts:" = "hotkeys：";
"Key combination to import mailboxes." = "热键导入邮箱。";
"Key combination to import messages." = "热键导入消息。";
"Max. Versions:" = "最大。版本：";
"Remove Versions:" = "删除版本：";
"Unlimited" = "无限";
"The maximum number of versions per document." = "每个文档的最大版本数量。";
"per document" = "每个文档";
"Max. Size:" = "最大。尺寸：";
"of documents" = "of a document for versioning";

/* Backup & Update */

"Backup & Optimize:" = "备份和优化：";
"Never" = "从不";
"On startup" = "在启动上";
"Hourly" = "每小时";
"Daily" = "每天";
"Weekly" = "每周";
"Monthly" = "每月";
"External files too" = "外部文件也";
"Destination:" = "目标：";
"Archiving:" = "归档：";
"backups" = "备份";
"Automatically check for updates
(only when you have a network connection)" = "Automatically check for updates
(only when you have a network connection)";
"Check for Updates:" = "检查更新：";
"Check Now" = "立即检查";
"Last  Check:" = "上次检查：";
"Backups contain only the meta data storage and search index. Use Time Machine to backup complete databases including internal and external files." = "备份仅包含元数据存储和搜索索引。使用时机备份完整的数据库，包括内部和外部文件。";

/* Web */

"Enable developer extras" = "启用开发人员附加功能";
"Enable plugins" = "启用插件";
"Enable Java" = "启用Java";
"Enable JavaScript" = "启用JavaScript";
"Display images when the page opens" = "页面打开时显示图像";
"Standard font:" = "标准字体：";
"Animate images" = "动画图像";
"Loop animation of images" = "图像的循环动画";
"Web Content:" = "Web内容：";
"Block pop-up windows" = "阻止弹出窗口";
"Only automatic JavaScript windows" = "仅自动JavaScript Windows";
"Fixed-width font:" = "固定宽度字体：";
"Style Sheet:" = "样式表：";
"Accept Cookies:" = "接受cookie：";
"Always" = "总是";
"Never" = "从不";
"Only from sites you navigate to" = "仅从您导航到";
"Text Encoding:" = "文本编码：";
"Delete cookies on quit" = "退出时删除cookie";
"Block zooming" = "块缩放";
"Block advertisements" = "块广告";
"Zoom text only" = "仅缩放文本";
"Warning: This deletes the cookies of all WebKit applications." = "警告：这将删除所有WebKit应用程序的cookie。";
"Scale images to fit" = "比例图像适合";

/* Webserver */

"New User" = "新用户";
"Bonjour Name:" = "Bonjour名称：";
"Port:" = "端口：";
"Session Timeout:" = "会话到期：";
"Minutes" = "分钟";
"User:" = "用户：";
"Password:" = "密码：";
"Domain:" = "Bonjour域：";
"Stop" = "停止";
"Start" = "开始";
"Launch on startup" = "开始启动";
"Log..." = "log ...";
"Incoming Files:" = "传入文件：";
"Convert to searchable PDF" = "将图像和PDF文档转换为可搜索的PDF";
"Convert incoming files to searchable PDF" = "将传入的图像和PDF文档转换为可搜索的PDF";
"TLS Certificate:" = "TLS证书：";
"Allow insecure connection on port:" = "允许端口上的不安全HTTP连接：";
"Create self-signed certificate" = "创建自签名证书";
"Load P12 file..." = "加载p12文件...";
"None" = "无";
"General" = "一般";
"Users" = "用户";
"Info" = "信息";
"Remove selected users" = "删除选定的用户";
"Add user" = "添加用户";
"Database" = "数据库";
"READ" = "阅读";
"DOWN" = "down- \ nload";
"ADD" = "添加";
"WRITE" = "写";
"ORG" = "orga- \ nnize";
"DEL" = "删除";
"Enable Permissions" = "启用所有权限";
"Disable Permissions" = "禁用所有权限";
"Visits:" = "访问：";
"Hits:" = "命中：";
"Downloads:" = "下载：";
"Failed Logins:" = "登录失败：";
"Errors:" = "错误：";
"Last Login:" = "最后登录：";
"Uploads:" = "上传：";

/* RSS */

"Check for updates:" = "检查更新：";
"Remove articles:" = "删除文章：";
"Also unread articles" = "也没有读文章";
"Feed Style Sheet:" = "提要样式表：";
"(requires restart of application)" = "（需要重新启动应用程序）";
"Manually" = "手动";
"After opening the database" = "打开数据库后";
"After synchronizing the database" = "同步数据库后";
"Every 5 Minutes" = "每5分钟";
"Every 15 Minutes" = "每15分钟";
"Every 30 Minutes" = "每30分钟";
"Every hour" = "每小时";
"Every day" = "每天";
"After one day" = "一天后";
"After one week" = "一周后";
"After two weeks" = "两周后";
"After one month" = "一个月后";
"After two months" = "两个月后";
"After one year" = "一年后";
"Skip duplicates" = "跳过重复";
"Lock feeds or news to prevent automatic removal." = "锁定提要或文章以防止自动删除。";
"Add tags" = "将类别转换为标签";
"Add categories & hashtags" = "将类别和标签转换为标签";
"PDF (One Page)" = "PDF（一个页）";
"PDF (Paginated)" = "PDF（分页）";
"Formatted Note" = "格式的注释";
"Web Archive" = "Web存档";
"Default" = "默认";
"Feed Format" = "feed格式";
"Feed Format:" = "提要格式：";
"Readability" = "使用无杂波布局";
"Rich Text" = "丰富的文本";
"Remove immediately" = "立即删除而不是移动到垃圾";
"Skip identically named articles" = "跳过相同命名的文章";

/* Take Note */

"Set a key combination to open the Take Note head-up display." = "设置一个密钥组合以打开“记下头”显示屏。";
"Take Note Hotkey:" = "注意hotkey：";

/* Agent/Sphere Express */

"Set a key combination to open the menu." = "设置一个键组合以打开菜单。";
"Hotkey:" = "hotkey：";
"Hotkey" = "hotkey";
"Availability:" = "可用性：";
"Start at login" = "从登录开始";
"Open Results:" = "打开结果：";
"In DEVONagent" = "在devonagent pro中";
"In default browser" = "在默认的Web浏览器中";
"Show Icons" = "显示图标预览";
"Show icon previews" = "显示图标预览";
"Show additional details" = "显示其他详细信息";
"Live update" = "更新另请参见自动";
"Auto hide attached panel" = "自动隐藏菜单";
"Search:" = "搜索：";
"Agent (Slower & filtered)" = "代理（较慢，过滤）";
"Express (Faster & unfiltered)" = "express（更快，未经过滤）";
"Not supported by all search sets and plugins." = "所有搜索集和插件都不支持。";
"Show text summary" = "在菜单中显示文本摘要";
"Folder" = "位置";
"Result" = "类别";
"Automatic order of results" = "自动订购类别";
"Every week" = "每周";
"Update Index:" = "更新索引：";
"Update Now" = "立即更新";
"Live" = "自动";
"Add location" = "添加位置";
"Remove selected locations" = "删除选定的位置";
"Cancel" = "取消";
"Search immediately" = "键入时搜索";
"Search these locations:" = "搜索以下位置：";
"Prevent DEVONsphere Express from searching these locations:" = "防止Devonsphere Express搜索以下位置：";
"Keep in front" = "保持前面";
"Cancel search after opening first result" = "打开结果后取消搜索";

/* Colors */
"Labels" = "标签";
"Labels:" = "标签：";
"Highlighting" = "突出显示";

/* Sync */
"Sync Locations" = "位置";
"Databases" = "数据库";
"Synchronize" = "同步";
"Synchronize:" = "同步：";
"Every minute" = "每分钟";
"Every 5 minutes" = "每5分钟";
"Every 15 minutes" = "每15分钟";
"Every 30 minutes" = "每30分钟";
"Advanced..." = "高级选项…";
"Add Direct Connection…" = "添加网络连接…";
"Add Dropbox Account…" = "添加Dropbox Sync Store…";
"Add WebDAV Server…" = "添加WebDav服务器…";
"Add SFTP Server…" = "添加SFTP服务器…";
"Add Local Sync Store..." = "添加本地同步存储…";
"Remove Location" = "删除位置";
"Clean Location…" = "清洁位置…";
"Verify Location" = "验证位置";
"Reveal in Finder" = "在查找器中揭示";
"Add sync location" = "添加位置";
"Remove selected sync locations" = "删除选定的位置";
"Import database" = "导入数据库";
"Refresh databases" = "刷新数据库列表";
"Import Database…" = "导入数据库…";
"Clean Database…" = "清洁数据库…";
"Verify Database" = "验证数据库";
"Refresh Databases" = "刷新列表";
"Show Info" = "显示信息";
"Show database info" = "显示数据库信息";
"Show location info" = "显示位置信息";
"Use latest document" = "使用最新文档";
"Duplicate documents" = "重复文档";
"Conflicts:" = "冲突：";
"Add iCloud Drive Sync Store..." = "添加iCloud Drive Sync Store…";
"Add iCloud Sync Store..." = "添加iCloud（旧版）同步存储…";
"Synchronize database" = "同步数据库";
"Synchronize Database" = "同步数据库";
"Bonjour Options..." = "Bonjour选项…";
"Add CloudMe Account…" = "添加CloudMe Sync Store…";
"Add Box.com Account…" = "添加框同步存储…";
"Add MagentaCLOUD Account…" = "添加Magentacloud Sync Store…";
"Verify Location Quickly" = "快速验证位置";
"Verify Database Quickly" = "快速验证数据库";
"Verify Location Thoroughly" = "彻底验证位置";
"Verify Database Thoroughly" = "彻底验证数据库";
"On Quit" = "退出或停用";

/* Metadata */
"Metadata" = "元数据";
"Custom Metadata" = "自定义元数据";
"Add metadata" = "添加元数据";
"Remove metadata" = "删除元数据";
"bool" = "布尔值";
"int" = "整数编号";
"real" = "十进制数字";
"string" = "单行文本";
"uuid" = "标识符";
"text" = "多行文本";
"richtext" = "丰富的文本";
"url" = "URL";
"crosslink" = "项目链接";
"set" = "设置";
"number" = "编号";
"percent" = "百分比";
"currency" = "货币";
"countries" = "国家 /地区";
"languages" = "语言";
"date" = "日期";
"dateandtime" = "日期和时间";
"Type:" = "类型：";
"Format:" = "格式：";
"Identifier:" = "标识符：";
"Values:" = "值：";
"Add value" = "添加值";
"Remove value" = "删除值";
"The identifier is necessary for AppleScript and synchronizing and can't be modified." = "标识符对于苹果和同步是必需的，之后无法修改。";
"Symbol" = "符号";
"Columns" = "列";
"OK" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Add column" = "添加列";
"Remove column" = "删除列";
"Actions" = "动作";
"Sort values" = "排序值";
